[4月6號]有冇巴絲星期四得閒去行蚺蛇尖？

講明先蚺蛇尖我都係第一次行 路線就已經搵好
蚺蛇尖唔係易行嘅山 喱條路大概要行7-8個鐘(慢嘅話）
今次希望搵到兩個人一齊行 唔想太多人變左行旺角
唔理你男女老幼高矮肥瘦只要你有興趣都可以一齊行

各位巴絲係時候要郁動下啦
只要你有興趣行慢慢行都可以
有咩想問隨便問

利申:95巴打
有興趣加tg:

係咪行7-8個鐘嚇怕左

幫推，
之前同fd上過一次，不過無兜後面上

打錯，我係原路落，其實後面落山難唔難？

唔該晒巴打幫推
睇返地圖如果跟我咁兜個圈行係有少少難道
同埋唔該巴打比多個選擇黎
如果有興趣嘅巴絲覺得7-8個鐘太耐嘅話
可以一齊行完蚺蛇尖就原路走 咁樣我估可以慳到1-2個鐘

推一推

再推

個人應為原路落條路難過向長咀嗰邊落

有興趣 但唔得閒

巴打唔洗返學咩

放假呀巴打

因為我睇地圖係米粉頂落嘅話要上多一段山路兜出去 所以估會辛苦啲

去米粉頂前應該有條路右轉落去 但又唔洗落到東灣 無記錯嘅話

dayoff咁好

有興趣
但好似好難行

你平時有冇行開山或者做下運動？

西灣亭入 赤俓走會好d 可坐船or行埋出大馬路坐巴士

唔洗走回頭路 同行晒咁多景

睇到嗰條路
如果自己一個行嘅話 我會睇下去到蚺蛇尖咩時間再決定點兜

都ok 但要就架29r村巴時間
巴打咁熟路不如帶我行呀

要返工 星期日就得

行過下d新手山

都ok呀 我成日同阿媽行山佢都未嗌救命
我估你唔會弱過師奶掛

我第一次上蚺蛇尖係outward bound,去之前都好少跑步行山，一嚟就行幾日山，尾二嗰日就俾人帶咗上去